193 你仆硬街，志偉哥同PK鄧係兄弟黎

PK鄧都講明赴湯蹈火，193 你死能硬。
我勸你快D走

有埋片你睇，快D走

nmdbsl.

193你死硬黑白兩道搞9你

呢個時候搞鳩193，咪即係同全世界人講：係呀，係我搞鳩你呀！
你估會關注香港娛樂圈嘅世界各地點睇曾志偉喇？

係喎

你媽的B死了？

請自行解讀

係呀，係攪鳩你呀，吹咩？
上街遊行囉

搞鳩你咪搞鳩你娛樂圈不嬲都係咁黑㗎啦

當年佢屌完受仔

受仔都唔會隔幾年先打佢啦

就係要話比全界知先有面子

呢啲口吻好撚呀叔
得把口
搞又唔係你去搞佢
講到好似你識好多人咁
咁又係睇戲食花生

怕佢出事

有驚過咩
90年班友日日搵鎗指人開工都未撚拉啦
收尾係爭飯食狗咬狗
先要班警犬出面咋

193快啲訂機票執野走

人地老豆咩人
同而家警界好多老屎都friend 底

黑白兩道都有韓森既人。。你死啦

193老豆同警界friend底？？

矮仔老豆